三 三 三 三權 三 三 三權

三 三 三 三權 三 三 三權
通識新教材 完全胡說像wakanda
(無撚左喇)
三 三 三 三權 三 三 三權
是中央授權你地無得揀
三 三 三權